好想瘋狂係地鐵啪啪啪啪啪

好正

我認 我咸濕

想join

去文具舖買啦
幾十蚊啪到你手都跛